［到做多四年］林鄭： 如果最後我決定競選連任 就不會再出席審查委員會會議

行政長官林鄭月娥指，資格審查委員會除委任主要官員出任外，亦會加入社會人士以提高公信力。她亦承諾，若競逐連任，不會出席相關會議。

林鄭︰若競逐連任 承諾不出席資審會會議

我寧願你比梁振英做好過

Anyone but CY

再嚟多次 Anyone but Carrie 🤭

又話唔連，果然滿口慌言，仲叫人信你唔會偷人私穩
你鐘意做咪做飽佢Lor
反正都係D忠誠廢物同你爭

你都on9
不過邊個做都係香港人死 無分別

咪一9樣
唔好自製Good cop bad cop la

大佬唔好咁痴線

比689翻閹應該大鑊好多

邊撚個做都19樣
共產黨揸緊莊

今時今日仲討論邊舊屎好食啲
咪玩啦ching

講緊條友政治手段勁過柒婆好多
我都知係屎味咖哩 / 咖哩味屎

Cls果條廢老係真正港獨之父
冇權在手都日日指手劃腳
比返權佢仲得了
唔好咁痴線啦

我支持佢永續做 一路癲落去 睇下幾時先真爆炸

癲婆做先正

cy 做邊有花生食

香港要赤化係要梁振英

想波仔做

689見到而家玩到咁大都無後果 俾佢上仲得掂

最好俾個芝麻人做，一個一個咁清算班港英餘孽同忠誠廢物

求其啦
依家根本影子正苦黎

我推薦湯十一做！

on9 both are shits

其實黑警國安處有權唔俾佢入閘

佢做會自動波一國一制，唔使支共出面幫柒婆加速
第一時間引入電子人民幣，強制用糧票出糧
指定生活消費額度，限制得藍店可以消費
剩餘收入只可以用嚟買大湾区樓，如果你唔用就過期
一方面剝奪民間財富，冇人可以走佬移民
另一方面限制反對派資源

跟手會推大湾区司法，警务，政务系統互通之類嘅野
原有公務員全部打散派去大湾区，深圳派人落嚟「支援」
之後僭建個更大嘅「大湾区区长」嚟架空「香港市市長」
「大湾区党委」可以直接繞過垃圾會立大湾区通用法律

而且更有分寸，只會針對香港人，唔會去戰狼搞鬼佬
維護外資利益，支共一等，鬼佬二等，權貴三等，奶共四等
到時香港人連攬炒嘅機會都唔會有

佢只係等共產黨判決，當年無踢佢走就係要佢做晒所有 Dirty work。記住共產黨係最唔相信女人，俾女人揸莊肯定係有野搞。

之前咪癲到將大波由英國拉到北京陪訓咗陣先踢返落香港，佢唔聽共產黨話下場就係貪曾咁。

攬炒之母做多屆唔該